(正視聽) 慎防失敗主義

又到月經post既時間，啲乜撚本土線已完啊認輸啊移民啊出晒黎

1. 本土線未完: 本土線只有你話完既一刻先會完，比人拉既都未放棄，我地仲生勾勾既憑咩？
2. 移民中共就最開心: 中共最想就係大家移民。留島不留人聽過啦？過到去生小朋友，過多幾代，再冇人知道Hong Kong，只有xianggang。
3. 認輸？食慒左啊？: 而家係革命，認輸既後果有冇諗過？冇既話去睇下人地輸左既革命係點，例如馬來亞共產黨打輸左仗走入邊境森林潛伏20年，孟加拉獨立運動既大屠殺。認輸唔係講兩隻字之後返去平淡生活。輸得起咩？

政治層面上可能舉步維艱，但文化層面上我地仲有好多野要守護: 廣東話、歷史建築、你樓下食開既茶餐廳、黃店，仲有好多好多。就算我地呢一刻未儲夠勇氣再係政治革命上行出黎，我地仲有好多工作要做。

慎防失敗撚。

推

自推

推啊

再推

push

pish

好心你就出少句聲啦
你自己都衰on9啦
係要同人駁嘴

第8次自推

因為你條賤種駁唔到就block人

因為我屌木耳粉囉
成班on99造神 跟車咁貼
弱智有樣睇嫁

自推(9/10)

自推(10/10)

概然你講得出文化層面
咁我當然就要附和你啦

我地嘅文化其實同我地嘅嘅身分認同係如出一徹
要喺呢場可能長達幾十年嘅抗爭入面得勝
首先要壯大嘅就係留住香港嘅文化

好似台灣戒嚴時期，極權政府動不動就 “你明白嗎” 捉人打靶；
但係台灣人都唔會輕易放棄一樣

香港人，Empower自己

啱
香港人身分，移左民過兩代就冇架啦
啲孫仔孫女唔會陪我地癲架